阻人返工民意逆轉? 拿拿臨做文宣啦屌

不解釋..同我瘋狂spread開佢..反正會逆轉到民意既都係廢中廢老...一於用佢地最心愛既長輩圖~